原來真係有人打籃波但唔識MJ

唔識MJ 打來做咩？
同踢波唔識CR有咩分別？

who.gif

照下鏡睇下自已咩料先問who啦

Sor剩係識雷霸龍

垃圾來

吹大左啦

mj係勁 不過成隊幾個名人堂

含金量一定係司機高d

當年既公牛咪同4星勇一樣

大熱贏 冇咩好吹捧

好撚串但又串得起

Mj係垃圾 夠膽過嚟同我隻揪 佢捱到1分鐘我切

死力架件件一樣樣 認唔到好出奇咩

MJ白到仆街

Magic Johnson 係勁呀

Master Joe勁啲

master joe 勁條撚
master joe 條女就勁

mc jin都唔識
好打極有限

推

你連條女個名都up唔出

AI Rabee'a

Beat it